努力不懈 愛便生還 我為你何妨上慈雲山

生還者

拉

痴溫山